<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="P1VJuego.xsl"?>
<!-- <?xml-stylesheet type="text/xsl" href="P2VJuego.xsl"?> -->
<Ocio>
	<Videojuegos>
		<Juego Género="Arcade" Año="2004">
			<Titulo Compat="PC">Bandits Phoenix Rising</Titulo>
			<Fabricante>PAN VISION</Fabricante>
			<Precio Moneda="euros">40</Precio>
			<Edad>16</Edad>
			<Comentario>
                      Estás a punto de entrar en el mundo de Bandits - Phoenix Rising. un mundo de tipos duros que luchan por sobrevivir; bandas motorizadas de bandidos que imponen su ley combatiendo por el combustible...
                    </Comentario>
		</Juego>
		<Juego Género="Acción" Año="2005">
			<Titulo Compat="PC">Battlefield 2</Titulo>
			<Disponible Tecno="PS2"/>
			<Disponible Tecno="GCUBE"/>
			<Disponible Tecno="XBOX"/>
			<Fabricante>Digital Illusions</Fabricante>
			<Tamaño Magnitud="MB">11.8</Tamaño>
			<Precio Moneda="euros">39</Precio>
			<Edad>16</Edad>
			<Comentario>
                          La continuación de uno de los juegos de acción multijugador más sorprendentes y adictivos de los últimos años, pero esta vez dejando atrás a la Segunda Guerra Mundial y preparándonos para la guerra moderna...
                    </Comentario>
		</Juego>
		<Juego Género="Deportes" Año="2005">
			<Titulo Compat="GBA">FIFA Football 2005</Titulo>
			<Fabricante>EA Sports</Fabricante>
			<Precio Moneda="euros">46.95</Precio>
			<Edad>3</Edad>
			<Comentario>
                          Y por fin llegamos al año en el que supuestamente Electronic Arts nos iba a regalar el mejor FIFA, el juego de fútbol definitivo. Desde el punto de penalti, y con la clásica controversia de por medio, veamos si la pelota entra o termina en una subasta como la de Beckham?
                    </Comentario>
		</Juego>
		<Juego Género="Acción" Año="2005">
			<Titulo Compat="PC">Lego Star Wars</Titulo>
			<Disponible Tecno="PS2"/>
			<Disponible Tecno="GBA"/>
			<Fabricante>Eidos</Fabricante>
			<Precio Moneda="euros">22.95</Precio>
			<Edad>16</Edad>
			<Comentario>
Esta alianza conjuga el mundo único y el diseño de los materiales de juego LEGO con los inolvidables personajes, historias y vehículos de los tres primeros episodios del universo Star Wars.                        
                    </Comentario>
		</Juego>
		<Juego Género="Estrategia" Año="2004">
			<Titulo Compat="PC">IMPERIUM III</Titulo>
			<Disponible Tecno="PS2"/>
			<Disponible Tecno="GBA"/>
			<Fabricante>FX Interactive</Fabricante>
			<Precio Moneda="euros">19.95</Precio>
			<Edad>12</Edad>
			<Comentario>
Augusto desembarca en egipto tras vencer a marco antonio y clepatra en la batalla naval de Actium. Viriato mantiene en jaque a las legiones en Hispania. Marco Aurelio se enfrenta a los germanos en el Danubio. Julio Cesar sitia al lider galo Vercingetorix en Alesia... Las grandes batallas de Roma estan en tus manos.      
                    </Comentario>
		</Juego>
		<Juego Género="Rol" Año="2004">
			<Titulo Compat="PC">Piratas del Caribe</Titulo>
			<Disponible Tecno="PS2"/>
			<Disponible Tecno="GBA"/>
			<Fabricante>Betsheda</Fabricante>
			<Precio Moneda="euros">19.95</Precio>
			<Edad>12</Edad>
			<Comentario>
El Capitán Nathaniel Hawk es testigo de la invasión de una isla inglesa por parte de las tropas francesas. Navegando rápidamente, atraca en una cercana colonia inglesa e informa al Gobernador de las malas noticias. El Gobernador decide que Nathaniel se infiltre en la isla atacada como un espía inglés para descubrir....
                    </Comentario>
		</Juego>
		<Juego Género="Rol" Año="2003">
			<Titulo Compat="PC">HORIZONS: EMPIRE OF ISTARIA</Titulo>
			<Fabricante>ATARI</Fabricante>
			<Precio Moneda="euros">19.95</Precio>
			<Edad>12</Edad>
			<Comentario>
Aquí comienza una nueva vida. Adéntrate en la aventura online y únete a una revolucionaria propuesta de la mano de Horizons, Empires os Istaria. No se trata de un juego de rol online a la usanza. Aquí hay que labrarse una vida, no es solamente salir de viaje y matar a toda criatura viviente, aquí se prima la construcción ...
                    </Comentario>
		</Juego>
		<Juego Género="Deportes" Año="2004">
			<Titulo Compat="PC">Top Spin</Titulo>
			<Fabricante>ATARI</Fabricante>
			<Precio Moneda="euros">44.95</Precio>
			<Edad>3</Edad>
			<Comentario>
               Top Spin es un juego de tenis que permite a los jugadores definir su estilo de juego. Los jugadores pueden mejorar con un entrenador sus tiros y pases _maestros_ y jugar en distintas superficies.
                    </Comentario>
		</Juego>
		<Juego Género="Arcade" Año="2003">
			<Titulo Compat="PC">Duke Nukem Manhattan Project</Titulo>
			<Fabricante>SUNSTORM INT.</Fabricante>
			<Precio Moneda="euros">10.90</Precio>
			<Edad>16</Edad>
			<Comentario>
                     Duke Nukem ha vuelto para hacer frente a una nueva amenaza en Manhattan Project. Esta vez tendrá que luchar contra una horda de monstruos mutantes que intentan ocupar la Gran Manzana. 
                    </Comentario>
		</Juego>
	</Videojuegos>
</Ocio>
